我係黨鐵高層一定笑鳩你班垃圾連登仔

戴客量跌得果4%就打撚哂飛機，唔講以為好撚威
淨係大陸訪港客都起碼跌左5.5%
我話你班垃圾搭多左就真

有種用多啲廢老卡，日日餵閘大大，如果唔係班高層過多排就笑你都廢事